招poker 德州撲克腳

是咁的 小妹係德州撲克新手
好想揾d腳可以一齊玩
有無人有興趣？

搵魚？

私局? 打幾大

Ok呀 我自己都好廢xd

有興趣

唔賭錢啦 純粹enjoy個過程

有無telegram? 😆

健康poker

有興趣玩

有冇tg add

我呀 我好想俾你厄哂啲血汁錢

有興趣
有無 TG add 傾下？

任何人有三百萬美金 都可以參加

你留啦

無錯 我既群組很健康

唔打錢，有興趣。

血汁

lm

因為小妹第一次約局....可能好多野都唔識籌備
唔識點揾地方
可能大家要多多體諒下

唔打錢/打好少錢 lm

我都想玩呀，但無朋友玩。
係咪唔打錢？ 有興趣
TG: @turkey1231

樓主開群未

未呀 依家開 等等

係呀 唔玩錢

歡迎你！！

唔賭錢玩神來也啦

想玩揾返咁上下手感先同fd打錢

你可以 add 我 hi 我一下嗎？
我 TG account 比條仆街舉報，而家限制左只可以 mutual contact 先傾到計

微信女 德州撲克版

如果有真局 有興趣

如果健康牌 就不了

玩手手腳腳？

LM 有興

玩除杉

德州撲克定德州電鋸殺人狂？

唔玩錢係無進步空間
中牌又推 唔中牌又推
結果就係鋪鋪全部跟哂pre flop
之後鋪鋪有人showdown

一定有人入去鳩推

唔賭錢點玩
lmlm

近排好多ig雞轉行水人打poker

留名

我留番對手揸波好過

有冇details? 係咪釣人上去玩老千局

想問一樣捉心理同抗壓力遊戲
點樣可以唔玩錢情況下
玩到落去

我一拎牌就show你hand啦

講真唔打錢唔會學到野，一黎輸錢冇成本，唔會捉到心理。你細極都1蚊盲注先可以玩，唔好大小盲驚你覺得太大

唔賭錢就down 隻Zynga Poker自己慢慢玩啦

樓主 你輸晒d錢我唔要 淨係比我執幾劑ok？

有懲罰咪得

唔打錢我鋪鋪 all in啦

唔賭錢真係冇意思，我舖舖allin 有咩所謂
細細地100 cash in咪得

唔打錢打乜鳩

小心放蛇 犯法
當BOARD GAME 咁玩
輸左請食飯算啦

神來也玩到咁上下 會特登出SET TRAP 你
AA all in 對手2 5底都跟 跟住輸三條 TWO PAIR
或者 Full house 輸Four of a kind 哄你增值

個APP 太假, 成日高機率中奇牌 DAWN打都輸啦
如果有真係RAMDOM 派牌既POKER APP 我想玩好耐啦

Zynaga Poker

個人認為所有app都係有古惑
玩真牌先練到

賭博默示錄

噬謊者
一條人命值幾百萬

入gp link:

純粹講出嚟睇下work唔work
用捐款比星火黎換籌碼有無得諗？
咁當然如果新手唔想玩錢既有完全衛生場

諗一諗又好似有機會俾對家搵到位入
會搞到星火個名
當我冇講過 我岸尻

死link

Sogoo poker
有國際公平認證

入唔到 ，剛接觸，想玩

TG gp 呢？未玩過 想玩

呢排咁多新手，未入坑既唔好入了，賭海無邊回頭是岸

Next time you play 麻雀 very quietly!

仲可以入 group?

識少少想落場實戰下可唔可以join唔想俾人當係水魚據到一頸血

唔玩錢玩籌碼？